support the terrorist police of Hong Kong

Summarise very well the case against the terrorist police in Hong Kong.

Whilst it is bad to rely upon external support but given the regime rely upon one themselves and use terrorist tactics, we hope others can help.